新華社：解放軍駐港部隊凌晨開始進行例行輪換

#本地 新華社報道，解放軍駐港部隊在今日凌晨開始，組織進駐香港以來第22次輪換行動。(8/29/4:06)

Sauce: RTHK

報道表示，今次輪換，是根據《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》關於「香港駐軍人員實行輪換制度」的規定，經中央軍委批准進行的年度正常例行行動。

每次大遊行前都出嚟做show巡遊

佢仲驚過我地...

摺被摺太攰係要抖下

後果自負

4點都要突出黎澄清

拗撚到你

正常輪換
好人好姐驚閪咩

得啦得啦

知啦知啦

好撚驚啦

嚇死人啦，ok？

佢哋真係超驚個市冧

又唔出

push

閱

真，從來真係冇乜見過新華社講呢件事，除咗大鳩我哋之外，仲話美帝聽''沒事兒，咱們例行公事而已''，甚至可能係同林鄭講埋你玩大咗佢哋就會出現係港督府

屌 真係此地無銀到咁

肯定俾美國照完肺黎啦，正常點會澄清

換咪換囉 驚比人誤會呀
其他行業換更要唔要話比大家知呀？

諗住試水溫，點知比人強力恥笑，縮都縮唔切

香港市民不知幾想出解放軍

有古怪，以前輪換都唔會出文講架喎。

求下你出啦 好撚驚呀

正一食屎狗

唔出果陣日日恐嚇
出果陣就話冇出

唔怪得十四億人日日炒車

同當年64相似，同城的軍人於心不忍，就調其他城的軍人

係咪想換定d邊防精兵出嚟呀，話比你班支共聽，冇撚用架，美軍一支第七艦隊已經可以收你皮

咁得閒mon post

四點出新聞稿 好撚驚hsi跌？

邊到睇到黑警於心不忍？

劍呢？縮左去邊

屌仲想開香檳慶祝添

雜總:屌你快D出聲明 唔係我D錢凍過水

證明好撚驚,次次都出黎嚇鬼又無人驚先好笑.

搞撚笑

出你就出啦，後果自負。

洗唔洗啊，驚到出新聞稿

使唔使咁快澄清呀 驚到你

咪撚理中共啦，專注返向G7宣揚香港 = 西柏林，
自由世界要戰勝獨裁世界就要幫香港。

【文宣方向】對付淺藍中立，每幅連儂牆要有「專業人士支持普選」+「中共經濟崩潰」+「西柏林」
今日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！

有機會，暗調中央軍調走少爺兵，be cautious bro.

又俾false hope我
出得未

當人傻
唔撚理呀
而家好撚恐慌

咁情況有唔同

係駐香港的解放軍是太子兵，要調真係打仗的入黎

突登出嚟澄清 笑死

FF以為係事實

咁真係隨時戒嚴，有哂部署

Mon post狗早晨

咁撚驚執柒佢啦

知啦知啦
最怕你唔出咋

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

風向狗早晨

白金漢宮朝朝換呀 屌你老母 怕閪呀

大陸:輪班嚇下你班柒頭先
連仔:放上twitter先
大陸:快d澄清

正想講

自己地方都咁撚驚呀

唔好信
肯定係假借輪換之名 準備鎮壓為實
上Twitter推爆佢

說好的後果自負 依家驚到

換批食咗興奮劑嘅落嚟？

咪撚浪費時間討論老解啦！擺明想高調白色恐怖啦！同轉移視線啦！依單野就真係快核爆啦！

換走家下班太子兵

我真係好撚驚啊.gif

白撚癡

好撚柒呀屌你老母 又要出又要澄清

緊急法之後轉死性，上面唔想攬炒既取態又確實多一步

都係個句，敵退我進

好撚驚

快d出，唔出正契弟！

知唔知搞到人好失望，好似上咗架的士佢話交更要落番車咁

終於有知音人

對方有槍有坦克，精兵同少爺兵分別唔大
至於唔忍心，試下permit比popo殺人都已經夠用
除時班popo殺得比老解仲狠

佢宣布係想提醒D藥房要準備大量奶粉！

正確答案

演練完話因為咁香港人驚

覆桌？大屠殺完都死撚哂仲覆乜桌

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

但輪班點解係有入冇出嘅？

ok 此地無銀三百蚊

屌係咪屋企樓下看更輪更都要登報紙？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

輪換啊嘛 警犬換解放軍啊嘛 我知

係國技

好彩唔係嚟買奶粉。

屌！打唔打嫁，係度扭屎忽花

換走太子兵？

留返同美國佬講

特登出嚟澄清？無人care你班支解軍呀

屌 肯出未呀

快啲揮軍南下啦 驚到要淩晨四點出新聞稿澄清

佢以為提一提可以令你諗多左, 令你驚

嚇撚到我今日唔敢出門口喇屌你老母

好悶
出老解未

冇錯

我唔知
我好驚
我要搵美軍救命

屌垃圾解放軍得個樣

人地美國睇實曬

佢好驚香港人誤會係威嚇再引致事態升級？

淨係黑警都扑死我地啦
實彈都出埋啦

612 721 811
打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊和你塞

換撚左22次之後先話你。
多鸠余。

任何關於解放軍都可以做新聞

新華社: 解放軍食飯

又落嚟換啲警犬

得啦得啦
10 分鐘丫嘛冇必要解釋囉

可能換d好揪d ge 香港本身果班黎度假

澄清左就唔會冧？
有冇人信你呀commies

哦

哦是撚但啦好撚驚呀

咪就係 做得出就預撚左閪都冧埋架啦

既然係正常，有咩要澄清？

早幾年都唔撚出聲

例行又攞出黎講?

擺明靠嚇

日日咁講 口都臭

新華社: 解放軍睇手錶

noted with "fear"

阿爺教落 共產党從不會說實話

瑞士銀行個一萬億美金

人會為唔認錯唔認衰做盡各種事，唔使覺得有狗有良心，因為有嘅已經被埋沒，或者離開，淨低嘅只係為份糧，為仇恨，為私利，就會打鳩啲人，打到重傷，可以嘅話，分分鐘可能想抆槍射鳩啲人。

呢班狗嘅腦好空虛，錢，權，，自私，已經全部佔據晒佢哋，再躲喺系統上嘅法律後面出嚟壓。

壓得到，佢哋份糧就穩固，壓唔到，隨時要負刑責。

劊子手唔會覺得殺咗人，只會覺得被佢殺嘅人係有罪。係好撚鳩嘅諗法，但對呢班狗嘅錢權自私諗法，呢個係最快最直接嘅麻醉。

後果自負 後果自負

驚到咁